【港版國安法】不滿多國表態反對 外交部駐港公署發難：你們的陰謀永遠不會得逞！

多國政要、傳媒紛紛表態反對北京訂立港版國安法後，外交部駐港公署一如以往，表示堅持反對「一些國家就氣急敗壞地跳出來妄加評論、橫加指責、甚至語帶威脅」，又憤言「一些國家一邊自己言必稱國家安全，一邊無理取鬧阻撓破壞中國維護主權安全的努力，是典型的雙重標準和強盜邏輯」，敦促有關國家「尊重中國主權安全、停止干預香港事務和中國內政。」

外交部駐港公署發言人重覆一貫說法，指修例風波以來，「港獨和激進分離勢力活動日益猖獗，暴力恐怖活動不斷升級，一些外國和境外勢力與香港反中亂港勢力勾連合流、沆瀣一氣，公然干預香港事務」，同時利用香港從事危害中國國家安全活動，嚴重挑戰一國兩制原則底線，對國家安全構成現實威脅，必須依法予以防範、制止和懲治。

發言人亦聲稱，港版國安法「不僅不會影響香港居民依法所享有的各項權利和自由，而且會使香港廣大居民的合法權利和自由在安全環境下得到更好行使」，揚言一國兩制、香港高度自治不會變，外國投資者在港利益繼續依法得到保。然後又指維護國家安全是行使一國主權，是所有國家的正當權利，國家安全立法屬於國家立法權力。

最後發言人在批評有些國家持雙重標準和強盜邏輯後疾呼，「我們正告訴那些政客，無論你們怎樣造謠撒謊，都改變不了香港社會愛國愛港、思穩思定的主流民意！無論你們如何歪曲中傷、蟲惑煽動、威脅訛詐，都動搖不了中國人民維護國家主權和安全的堅定決心和堅強意志！」又警告「你們處心積慮以反中亂港分子為馬前卒、以香港為橋頭堡對中國進行分裂、顛覆、滲透、破壞，侵害中國主權和安全的陰謀永遠不會得逞！」

524 港島見

又叫人回信想人同意
人地反對又話人地有陰謀
2020年仲有咁on9既思維

岩喇岩喇戰狼

共匪技窮

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

係咪又錯判形勢呀
我知大陸呢D投票權係佢手點都硬通過架啦
點樣可以攬炒埋投票班人大先係最緊要

口交部Style

支持打仗

支那邏輯
外國人支持支共就不是干涉中國內政，反對就係

中國成個官方講野都係潑婦癲佬feel

push

戰狼外交

我朝二百數年，深仁厚澤，凡遠人來中國者，列祖列宗罔不待以懷柔。迨道光、咸豐年間，俯准彼等互市，並乞在我國傳教；朝廷以其勸人為善，勉允所請，初亦就我範圍，遵我約束。詎三十年來，恃我國仁厚，一意拊循，彼乃益肆梟張，欺臨我國家，侵佔我土地，蹂躪我人民，勒索我財物。朝廷稍加遷就，彼等負其兇橫，日甚一日，無所不至。小則欺壓平民，大則侮慢神聖。我國赤子，仇怨鬱結，人人慾得而甘心。此義勇焚毀教堂、屠殺教民所由來也。朝廷仍不肯開釁，如前保護者，恐傷吾人民耳。故一再降旨申禁，保衛使館，加恤教民。故前日有「拳民、教民皆吾赤子」之諭，原為民教，解釋夙嫌。朝廷柔服遠人，至矣盡矣！然彼等不知感激，反肆要挾。昨日公然有社士蘭照會，令我退出大沽口炮台，歸彼看管，否則以力襲取。危詞恫嚇，意在肆其猖獗，震動畿輔。

平日交鄰之道，我未嘗失禮於彼，彼自稱教化之國，乃無禮橫行，專肆兵監器利，自取決裂如此乎。朕臨御將三十年，待百姓如子孫，百姓亦戴朕如天帝。況慈聖中興宇宙，恩德所被，浹髓淪肌，祖宗憑依，神祇感格。人人忠憤，曠代無所。朕今涕泣以告先廟，抗慨以示師徒，與其苟且圖存，貽羞萬古，孰若大張撻伐，一決雌雄。連日召見大小臣工，詢謀僉同。近畿及山東等省義兵，同日不期而集者，不下數十萬人。下至五尺童子，亦能執干戈以衛社稷。

彼仗詐謀，我恃天理；彼憑悍力，我恃人心。無論我國忠信甲冑，禮義干櫓，人人敢死，即土地廣有二十餘省，人民多至四百餘兆，何難減比凶焰，張我國威。其有同仇敵愾，陷陣衝鋒，抑或仗義捐資，幫助儴項，朝廷不惜破格懋賞，獎勵忠勛。苟其自外生成，臨陣退縮，甘心從逆，竟作漢奸，朕即刻嚴誅，絕無寬貸。爾普天臣庶，其各懷忠義之心，共泄神人之憤，朕實有厚望焉！

原文網址：

都on L 9
比意見又話係陰謀 一定要支持嫁咩

即係佢地一直當個200萬人係收左錢比人煽動出黎反對
同d藍絲廢老唸法完全一樣